想知大家對asso/hd仔升大學既睇法

自己而家讀緊Poly 身邊有一半ugc都係hkcc/polyhd升上黎既
我自己就覺得如果係dse考得唔差(起碼係入到U既分)但係衰左科core個啲asso升上黎個D係合理
但係得個十幾分個D真係屌你老母
唔知大家有咩睇法？

asso/hd仔冇U讀要走後門 狗也不屌
你以為讀asso/hd升上黎GPA要三點幾好輕鬆？

利申 17DSE 22分垃圾

升得上黎就一視同仁啦
用hon來說話plz 唔好咁小家戇鳩鳩咁仲比dse

收皮啦後門狗

走後門

非asso
以理服人

有努力過讀返黎 唔係買 你理得個學位點黎姐 出到黎做野有關係連升幾級職 又放上網講咩

大家都搵100蚊

一個要四年 = 年薪25

一個要五年 = 年薪20

asso黎講讀4至6年都有

隨便你
你的心態如何
你的日子也必如何

因為連登仔唔肯承認大學生變得愈黎愈普遍 唔忿氣比班讀asso/hd升返上大學搞到宜家大學生變到公廁咁咪搵後門狗黎屌囉 但好心你地接受現實喇 你估仲係十年前大學學位咁矜貴咩 出到黎做野無人會理你dse定走後門升上黎架 係要屌就屌d垃圾無first hon畢業喇 唯獨呢樣都仲可以滿足到你個人小小既虛榮心既

Dse 十幾分有咩問題？ 利申：你口中嘅十幾分，jupas 直入城大半神科

始終都係柒

唔可以直升有乜可以賴？

失手？考試唔公平？

事實你係能力差過人

出來做野

就會見真章

你地升職比人慢

人工比人低

因為你係次貨

我覺得dse同asso/hd只係用左唔同方法唔同制度入U
所以唔太覺得有問題 但係靠asso/hd入U仲串過馬撚嘅就真係後門狗 抵比人屌

No worries, the HR can easily distinguish the backdoor users from us real uni gradutes in the transcripts.

有咩睇法 升到咪升囉

其實分別好大

你係老細請人

要佢做個task

一個用4日

一個月6日

做6日果個係唔係應該比少50%人工？

自欺欺人

我就覺得無話柒唔柒 只係大家入u途經唔同 最後大家既身份都係大學生 同埋睇你最後個幾句都知你一定未出黎做過野

其實想問下 大家會揀鯨大定asso博上返ugc
利申鯨魚仔yr1

retake dse

poly hd唔計，其他大把asso派grade啦

佢痴撚左線
可能佢幻想出到黎做野會因為條友走後門入大學而睇唔起佢
而佢本人就好似高人一等咁

你覺得？

你係老細？

其實你就係後門狗

Asso ugc
鯨大=asso level

咁你係咪已經上左位做老闆啊？ 如果係我拍片食屎比你睇啦 正門入大學既大學生

完成同一個task

點都係用短d時間就完成既人優秀d啦？

後門狗唔係咁弱智唔知？

你最初又話肯定我未出來做野

而家又改口風？

弱智？

咁點睇都asso 上ugc la 利申：直入城大

點解你會用哩樣做比較？
你做過老闆知道後門既人做野慢啲？定你覺得自己做野好撚快？
就算係完成大學課程 dse同後門都係用四年去完成

你dse已經比人差啦弱智

人有jupas offer點解你無？

點出黎做野啊 正門入大學既大學生
連個comment係邊個留都未分得清楚 做野快都無撚用啦 啲野錯晒都唔識用腦既

因為回你個個唔係我黎 名都睇唔清楚我都知你弱智 唔洗曲線自爆既

你班後門狗都係選擇性回覆啦

點解人地有jupas offer你又無？

有乜可以賴？

失手呀？

你繼續拎dse黎打飛機啦 到時搵工show張dse成績表出黎話比老闆聽你果陣dse拎5**好撚勁咖 唔請我係你損失啊
又或者同啲同事曬下命 佢地一定好祟拜你

係唔係全部後門狗都可以四年畢業？

係應該一視同仁，但雇主唔會

咁係唔係四年畢業就同jupus 無分別？

真係弱撚智

講dse 成績都係打飛機

打飛機咁你又去考？

仲要衰左無jupas offer?

應該係話你又肯定經dse升上去既一定可以四年畢業

Jupus都唔係個個一下就入啦 on9logic

唔係

都係次貨

樓主開post都係想大家講睇法 你就係度引發罵戰 經dse考入大學既人eq真係與別不同

一下就入當然優質過repeat tripeat 入

當然比你地班後門狗優秀

好欣賞你既態度希望你係現實生活中都保持住 啲覺得自己懷才不遇既人都係咁上下想法

口講唔好計較分數 成功失敗
實際好睇低人地成積出身 人真係醜惡

弱智邏輯用來老屈？

好應該

人就應該分等級

偉論 你覺得自己係咪已經係頂層

弱智

咁讀degree計GPA來做乜？

你班弱智開開心心一齊畢業啦

你班後門狗真係蠢過人

完全唔夠人講

其實大把20分以上asso hd炒core的人都可以升翻上u啦因為人地本身選修科有料可以輕鬆讀，但17分以下的大部分都係靠討好prof先拿到靚grade係真，asso派grade情況真的好嚴重

上面條on9一早block左啦
擺明讀書讀到傻撚埋

我個系唔收asso 請問我可唔可以話我高級過你

其他後門狗學下佢逃避現實啦

改變唔到你次人一等既事實

但至少感覺上唔會比我串到無地自容啦

你d jupas直升同學高級過你

點解

Dse上大學 把口都串過人

世界就係咁

你唔係咁撚天真以為要比尊重下？

因為你弱智

咁究竟係 出黎做野見真章 定 能力差過人

事實上 好多asso升u既人 係u入面實力都係幾廢 但相比下係勤力d
好多jupas升u 既人 上到u 都 3rd撚晒hon gpa 2
asso上u既制度同dse既制度又係兩回事
要踩死一面 讚死一面

佢應該係覺得讀書勁=工作能力高=升職升得比其他人快

唔可以係both既？

唔係真係蠢成咁下？

至少大部分情況都係

你條弱智咪又係想引用極端例子就當事實全部？

你個豬腦諗緊乜真係好易捉路

真係唔可以 因為regardless 能力好定差 都係出黎做野見真章
你freshman? 係咪未讀果d logical thinking course?

你用下腦

睇多幾次我打左d乜

你又諗清楚你打左乜先啦

至少大部份情況係 你不如讀完書出黎做多幾年野先再講喇

用對眼就已經睇到好多slippery slope
不如你又用下腦 諗下點解人地會咁覆你
你咁叻 應該比d大將之風 捉下人路

你班友真係好可憐

即係出面d老細偏向請好成績既畢業生

出面d老細係弱智既？

Ok

總之後門口世界第一

你班友要面子要到痴線

利申 hku master 路過同d街坊襯下熱鬧

唔見得你比hon有幾高尚

呢個post見到後門口都一樣

為左保住自己面子乜野都要夾硬講

其實就一樣野

你班後門狗柒頭夠唔夠膽見工時

大大聲話比老細知你個degree係靠走後門畢業？

咦原來係Looking-glass self
睇你都唔識架啦 自行google啦 不過唔知有冇中文

識人讀完hku tpg 拎distinction 直接上hku dphil (PHD) Mphil都慳返唔洗讀
同一個task 但係用少左時間黎complete

You're welcome

好成績既畢業生咁你不如講埋唔係first hon畢業既都係垃圾喇 定係以你既成績根本無可能拎到first hon所以特登避開唔講 小朋友你都係比心機讀好d書喇

比d心機讀書啦 第時唔係醫生應該就係律師

結論：

你相比jupas直入U既來講

你係次貨

Thanks!

好奇一問 igcse入u係唔係次貨

屌你老母 poly hd 咪同asso 比

on9 啲老細理撚得你點入u 有張cert就得啦

但同走後門拎first hon既人對比咁你係咩？

羅湖商業城高彷貨

即係唔敢講？

喂屈機哥 洗唔洗唔理小弟咁唔比面

撚夠了

你地慢慢圍爐打J

吹到後門狗係世界第一啦

喂 屈機哥 我出左幾個post咋喎 咁快就投降 比我撚夠喇
比下面 同細佬玩下啦

點會唔敢講 份cv都寫曬啦 你係咪工都未撚見過 cv未寫?

出去見多啲世面啦傻仔 以為自己直入u好撚叻咩
利申 都係直入u